有冇人覺得行商場見到班化妝sales妹好j

朗豪坊，sogo，希慎，海港城

J死人，又後生，濃妝

毒撚，睇女好地方

推

55